sterling 今晚應該入波

無理由今屆世界盃1球都入唔到 我相信統計學會還佢一個公道